如果劇本真係一早寫好左 係咪淨低d鬼都會照演埋佢

如果純粹做戲比港豬睇同比正苦讀稿 幾十隻鬼照坐畜聾照拉 反正拉完後門放返都無人知啦

到時畜龍捉左人又唔打得，點搞？